# Баранов Анатолий.

## Начало (Задача 0). ОК.

- Код - ОК, "include guards" добавлены в заголовочныe файлы.

- Тесты - ОК

### Пожелания.
Желательно добавлять тесты на "граничные" случаи, например, в extractField это первое и последнее поля.

## Тритсет (Задача 1). ОК.

**Код** - ОК.

- [Исправлено] `operator&` возвращает не ссылку на существующий объект, а новое значение, поэтому тип возвращаемого значения должен быть просто `Trit`.
Это позволит написать вместо `return *res = True;` просто `return True;`.
В текущем виде использование оператора `&` будет приводить к утечке памяти.

**Тесты** - ОК.

- Вместо `assert(a==b)` лучше использовать `EXPECT_EQ(a, b);`. Это позволит получать более понятные сообщения об ошибках в случае падения тестов.

- Лучше не объединять несколько проверок в одну, т.е. вместо `assert(k==0 && l==0 && m==2 && n==2 && o==0);` лучше написать:

```C++
EXPECT_EQ(k, 0);
EXPECT_EQ(l, 0);
EXPECT_EQ(m, 2);
EXPECT_EQ(n, 2);
EXPECT_EQ(o, 0);
```

Почему? В случает, если не сработает проверка `assert(... && ... && ...)` из сообщения об ошибке непонятно, какое именно значение неправильно.
Последовательные проверки сразу укажут на неверное значение.

## Робот (Задача 2). ОК.

**Код** - ОК.

**Тесты** - ОК.
